\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 12\\
	\textbf{Anwendungsfall} & \INFPAK löschen \\
	\textbf{Ziel} & \INFPAK wird mit all seinen Daten vom Server entfernt.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Das \INFPAK muss auf dem Server existieren. \requestHasBeenReceived \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Daten des \INFPAKg werden aus dem
	\TRIPSTORE entfernt und die digitalen Objekte werden gelöscht, falls kein
	anderes \INFPAK mehr darauf verweist. \\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Server erhält eine Lösch-Anforderung vom Client.
							  \item Digitale Objekte des \INFPAKg ermitteln.
							  \item Prüfen, ob noch andere \INFPAKp auf die digitalen Objekte
							  verweisen.
							  \item Diejenigen Dateien löschen, auf welche kein anderes \INFPAK
							  referenziert.
							  \item Daten des \INFPAKg aus \TRIPSTORE löschen. 							  
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}
